【反送中MV】《真的英雄》 - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People

《真的英雄》(原曲：《真心英雄》)
作曲：李宗盛
作詞：陳詠謙
編曲：Damon Chui
歌曲監製：伍樂城
主唱：CCTVB藝人 （譚詠麟，成龍粉墨登場）

#向香港人致敬
#salutetohongkongpeople

歌詞：
不敢放鬆 不理火海暗湧
只因背負偉大使命即使極重
大局為重 人間真的英雄
靠兩手 不顧一切勇猛衝鋒

一生救火 卻心中有火

多少過路市民也為此感動過
挨夜又挨餓 真是非走不可

你也不肯垂垂頭和倦意講和

迷途時求求上天帶路啊
平平安安歸家 不用害怕
精英的身軀 總得添傷疤
緊守崗位抵擋風吹雨打

臨危時求求上天庇佑啊
掏出一顆真心 幫人一把
無私的犧牲 可灌溉天下
看灰燼遲或早開花

不敢放鬆 不怕火海進攻
只因套著救人制服阻擋劇痛
大局為重 人間真的英雄
要記得 吹過一片正氣威風
不止救火 救到的更多
多少有難市民也為此生存過
無力又無助 真是非走不可
你也不肯垂垂頭和淚眼講和

迷途時求求上天帶路啊
平平安安歸家 不用害怕
精英的身軀 總得添傷疤
緊守崗位抵擋風吹雨打

臨危時求求上天庇佑啊
掏出一顆真心 幫人一把
無私的犧牲 可灌溉天下
看灰燼遲或早開花

借用片段/相片：
【反送中MV】 歌名 《 香港人 》 原曲： Shall we talk
蘋果日報
香港電台
立場新聞
Hong Kong Free Press
South China Morning Post
Bloomberg TicToc
BBC NEWS
京欽 KyeongHeum 경흠
眾新聞

請幫手廣傳！多謝

《真的英雄》 - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People